$2000左右電話推介

本身用緊Asus Zenfone 2 laser, 開始好慢
$2000左右有咩推介, 想要有NFC
唔要小米

HTC a9?

2000大廠選擇有啲少..

2手G5

2手iphone

asus zenfone 3
nokia 6
sony xa1